{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153928?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아이랑키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能であり、現場訪問の際には払い戻しができません。退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないため、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超えた場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ご利用日当日にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 バーベキューの利用時間は午後6時から夜8時までで、使用料は人数によって異なります。 メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙施設で、プールはお湯/ぬるま湯で運営しており、利用料金と利用時間がございます。 乳幼児と子供は保護者同伴で利用し、プールを利用する際は水着を着用しなければなりません。 駐車が可能で、哺乳瓶洗浄剤も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日にキャンセルする場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料は人数によって異なりますか？",
            "answer": "バーベキューの使用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室はどのような施設ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "プールはお湯/ぬるま湯で運営されていますか？",
            "answer": "プールはお湯/ぬるま湯で運営しております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金と利用時間はありますか？",
            "answer": "プールの利用料金と利用時間がございます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や子供の利用は可能ですか？",
            "answer": "乳幼児と子供は保護者同伴で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "哺乳瓶洗浄剤は完備されていますか？",
            "answer": "哺乳瓶洗浄剤も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 571
    }
}